[推engagement]點樣幫撤tvb廣告既商戶

由於工作關係，識小小digital marketing
除左買product，其實大家可以幫手推佢地其他online廣告既engagement rate，因為做marketing同pr既人都幾主要交貨交呢樣，可以等佢地同老細交代返，落其他地方廣告效果更好。

不過要留意：like/reaction貢獻好小好小，大家可以的話盡照cm+share。

而且會monitor social media既brand，好大部分會mon埋競爭品牌，所以如果見到對手因為撤廣告而engagement升左，都會影響佢地落廣告既decision。

推

push

Push

唔知佢地邊個打邊個PAGE, 有冇巴打有Link?

岩岩見到有個巴打嘅idea幾好,

「我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止」